隔離鄰居養左隻惡狗今日差啲咬到我

隔離屋養左隻松鼠狗
成日係人經過個時跑過黎吠
咁正常都會比佢嚇親
加上佢係平時又會成日吠
嘈到成層都聽到
半年前投訴過一次
管理處只係打電話同佢地講
佢地就話已經無比隻狗跑去門口吠
但呢半年黎其實無改善過
今日我番屋企個時佢地無關大閘
隻狗一見我行過就即刻跑出黎
一路追住我吠一路追住我咬
呢個時候個主人叫佢佢就跑番入屋
我個下真係嚇死
打比看更講番件事個看更都話佢都試過
聽日個管理處會覆番我
但我路想佢地又係電話講下就了事應該點做
同埋本身公屋都唔養得狗
佢地有牌養狗。即係攞正牌做惡狗主姐
想集思廣益下可以點做

隻狗叫連尼住?

咬返佢

餵佢食

野等佢中意你

你上網搵下狗最撚憎果d 味啦 帶住係身 都唔會敢埋你身

無咬到都算好啦仲請佢食嘢

佢憎榴槤我係咪日日帶住舊榴槤出街

唔洗咁誇 d 狗個鼻好勁架 你帶d 臭丸係身 或者檸檬味果d 香包都收佢皮啦

松鼠狗咁細粒一腳都踢死啦,除非你冇力

俾佢咬 跟住報警話佢隻狗疑似有瘋狗症

大佬個時佢一路吠一路咬係人都驚啦
萬一我踢佢個時咬到黎咪仲衰

聽日即買

朱古力好似幾好食

我好鍾意係屋企門口食朱古力
又成日整跌一兩舊係地下
又唔小心踢左佢人地門口

睇topic以為係狼狗個啲,我以前有養狗而家有幫親戚湊下咁,細狗真係唔驚,你話pitbull就話啫,如果唔係基本上佢地一痛就會縮

呢家人長期開住門
隻狗係門邊佢地實見到 點會比你餵

睇返大廈公契，正常有2戶投訴可以趕走隻狗

仲要你踢死佢基本佢都唔會點俾人告,香港地好難告得入

send email去管理公司

隔離左右都經常性比呢隻嘢吠嫁
有鄰居亦鬧過狗主
不過我諗佢地唔敢投訴
因為佢地都有養狗

笑左 岩岩到係松鼠狗

唔洗買啦 踢鳩佢算

公屋狗

係呀住公屋得租平無樣好

告撚到佢仆街啦
最好有片

踢佢 松鼠狗都驚唔係嘛

佢個口好細唔會咬得實,你下次唔好驚,佢咬你就一腳踢埋去,當年我細個成日俾惡狗追阿公一腳踢埋去就走夾唔抖,如果你係男就man啲啦,女嘅就揾老豆幫手,下次佢就通常唔敢搞你

係呢啲工作犬同獵犬先會咬實唔放
利申 我阿公以前係開農埸

大佬 我只係個瘦弱嘅女人
驚好正常姐
出到街10個女人10個驚啦

住公屋咪冇事囉

雖然都唔想答你下次會咁做
呢啲無下次

公屋點樣攞牌養狗

一係有精神病 一係老左無仔女
應該呢兩樣先養得

唔得

松鼠狗都驚
大力D一腳揼落地佢都縮啦

用碌鳩fing佢啦

佢追你係因為你驚，所有動物特性黎，欺善怕惡

小心D講野
前排有個阿叔惠康踢人隻狗
差佬高調拉人

自衛踢狗應該唔會下話

越驚越吠你 要惡過佢

lands department 個DMC guideline就冇對養狗有限制， 姐係對養狗嘅限制係某D DMC先有， 而每份DMC都唔同， 人地有咁嘅clause 唔等於巴打嗰度有

個狗主宜加仲放隻狗係門口吠人呀屌

你扮狗叫 同佢鬥大聲

屌你老母

狂投訴

2003年發牌嗰啲到今日未死清光?
查清楚好喎

Dolly囉

每3年要續
妳試吓去信房署反對

1823

咬佢佢係要報警同打瘋狗針然後叫漁農做9佢

帶啲巴打上去你屋企
一人一腳都兜死佢

請佢食野，記得d料落足d
不過要記住唔係所有人食得既野狗都可以食架

《刑事訴訟程式條例》（香港法例第221章）第89條（協助犯，教唆犯及從犯）：“任何人協助，教唆，慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。”

如何投訴公屋養狗撚？

千其唔好出手打/踢佢
狗主有權告鳩你
其實你企定 大聲呼喝佢 大動作咁踏地
佢就唔敢再恰你

兇鳩佢啦，勁撚惡屌柒佢作勢要打佢

你比佢咬嚕 咬完先報得警 到時捉走隻狗 攪掂

影相影片+ 1823

咁多老鼠 放老鼠藥毒下老鼠先，反正大廈唔俾養狗 唔會有狗食到

我懷疑你係我鄰居

養隻惡過佢嘅

用高頻驅狗器，人聽唔到，啲狗會彈開

平時一開啲狗會彈起然後跑走

之前投訴過，個主任淨係話佢有牌唔係偷養

無用 其實試過
佢會吠得仲勁

已經諗住買個

買個放喺門口長播，隻狗訓唔到，一星期就會謝曬皮咁

仆街到咁既人都有

有牌都唔代表可以嘈到隔離.
不過松鼠狗都係做下樣,走住咬 / 咬細口就走,

有效就買多幾個

130分貝喺佢耳邊開都應該幾傷 個狗主人仲以為佢病左唔想出街

嗰隻狗應該同我隻狗同種, 佢地無性架 , 你出入都係小心啲

隻狗同唔到主人講，感覺好似24小時有個大媽喺你門口唱歌咁

反社會到 睇你講野估你應該無乜同理心

松鼠狗都驚既人係有幾廢

隻狗又有無諗過我？自己主人教唔掂我咪幫手教，佢追我一次我就即刻開，一開就開24小時，起碼而家見到我就調頭走

同理心時有無諗過比狗狗騷擾的人？
成件事錯係佢主人，咁佢主人完全無諗過方法去處理，可以由得佢去差D咬傷樓主？

我覺得主人無盡義務咁唔可以怪人去自保

驚狗既人乜狗都驚嫁喇⋯⋯

130分貝長開24小時已經唔係講緊自保啦
唔係一句自保就合理化所有野
人同人打架都有合法自衛 但你制服左對手再pump多兩拳一定入到你罪

你老味隻狗有無諗過你 真係癲撚到

呢位柒頭皮 淨係識護狗又唔見你講下D實際方法

有隻狗一見你出門就咬你，主人又話佢都搞唔掂，報警啲警犬又話好難落charge，叫我自己同鄰居處理

咁我點？比人咬啖先，再call食環帶走佢隻狗？

佢唔咬我我搞佢就話我仆街姐，隻狗咁撚狗我唔大大力屌柒佢點得

我用驅狗器都做曬research，佢一咬我先開，廢事隻狗蠢得劑唔明 我覺得我已經將傷害減到最低啦

等佢知道 咬我=開驅狗器一日

代主人教狗先係治本

咬番佢

不嬲狗狗就最無辜 遇到D垃圾主人真係我幫佢喊三聲
養狗應該要考牌 基本training 財政能力 居住地視察
最好就統一埋獸醫 開學院 依家班獸醫真係豬狗不如 無學識 淨尻係識打針

放舊朱古力幫你看門口
聽聞朱古力守門口好叻

要驅狗洗唔洗整到人地死踢

睇下貓狗條例有冇位入到佢

哩招無撚敵

屌你樓主係咪無腦
叫你餵好野俾佢食你又話淆又話驚俾人見到
無人叫你企係門口大聲同過家人講:我準備餵佢食好野啦
叫你買狗唔鐘意嘅味嘅香包你就上網查都廢事直接話帶榴連岀街
你咁撚蠢不如俾隻狗咬幾下算啦
到時流住血上連登問俾狗咬到點算

講真你地班仆街真係同圖中條女無分別，心理質素好撚差。
乜鳩朱古力乜鳩音頻，你地同支拿人殺狗有咩分別。 狗唔撚係生命？
樓主你試下直接同嗰户直接反投下，睇下可唔可以唔好長期開門
另外你可以帶支水提防一下，如果下次隻狗又衝過嚟可以用水潑下佢，佢應該會嚇走。咁樣你唔會受傷，同時個主人都無得話你因爲只係普通水

危險狗隻
任何狗隻有危險性而無有效管控
加上每日比隻狗製造嘈音
宜加個狗主係日日由得佢嘈都唔會出聲制止
呢啲仆街狗主根本無資格養狗

隻狗出得門口都有主人跟
就算係屋企 隻狗走左去門口佢都見到啦
仲話喂佢
你估公屋有成千呎大咩
何況你主動喂呢啲比人告番轉口呀戇鳩

其實佢一早比人話過傾過
平時出街都會見佢放狗
隻狗對住你吠佢都唔制止
佢就係故意咁做

但隻狗一搭lift開始到地下就唔會吠
落到街都唔吠你
真係好有機心

住得公屋仲想點？
要求高咪讓返岀黎囉
不過你有錢咩？

唔係住公屋就一定褲穿窿嘅
你宜加住緊個層都唔係用自己錢買

唔係用自己錢買唔通打劫返黎咩

多謝比左意見嘅巴打
我會諗諗用咩方法搞掂佢嫁啦

買驅狗器自衛算啦
餵野食果啲會造成明顯同埋過份傷害就無謂，始終係主人責任。
主人唔教，咪等其他人用其他方法教囉。
樓主忍左咁耐，仁至義盡啦，唔通每日提心吊膽咁出入屋企咩

無錯, 住得公屋想養狗咪搬出黎囉
睇死個狗主都無錢

比我一腳踢開佢 知道你係大佬
利申： 試過 對隻垃圾芝華華

又冇犯法 有咩問題 佢主人放隻狗出黎 怪得邊個 唔通為左隻狗 要街都唔敢出？ 投訴左都冇用咪用自己方法解決 唔係點呀

直接報警話咬到

醒目

你不殺伯仁，伯仁隊9冧你

咁係報假案

你又有冇同理俾人咬嗰啲人

報仇就係講快恨準

而家就係想問題永久消失

240小時都係有需要

咪啱囉狗唔需要諗人想咬就咬

人唔需要諗狗，高頻長開

整死佢之後半年暗示你做既，治標治本儆效尤

咁咪叫你帶香包囉 你查都未查榴乜春連啊

狗係生命有人權呀
咁屌你老母你禁錮喺你屋企做乜？狗唔係生命呀？冇自主權呀？

松鼠狗你都驚 你都幾細膽下
細狗得把聲

松鼠狗
一腳踢得死喇
唔好話咩女人仔就驚
呢啲只係父權主義社會對你心理強行塑造既性別框架

同埋其實咬你未仲好
光明正大
一腳踢死佢未咩問題都解決晒囉
佢主人出黎屌你
你直頭可以民事索償返佢

咁事實就係咬到, 就係
點吖

自己養返隻大狗保護你

搭單想問私人地方養狗可以點投訴
屋企附近有個露天停車場養幾隻狗日撚日係到鳩吠 我住廿幾樓都聽到好嘈
報左好多次警 揾過區議員冇人肯理

叫你唔小心跌咗落地下啫

我屋企隻松鼠狗都係咁 連我都覺得煩 隻狗我妹養 一d 家教都無
支持你係公園執兩粒老鼠藥跌係佢門口

細個拜年係親戚屋企食朱古力金幣
開左一半唔小心跌左落地
隻狗即刻仆埋黎食
主人即刻仆埋黎係隻狗把口了番舊朱古力出黎
你行出行入食下朱古力金幣，咁難拆，拆到半路跌左唔出奇姐

咪話左會囉
你睇清楚先話啦

見啲巴打話買個啲狗鳴器
或者你試下
但我諗唔好長開 好傷

"朱古力"金幣 Caffeine 同 Theobromine含量應該係零

我話一開始啊 自己睇清楚自己講過乜先啦
女人真係。。。。。

要搞就搞個主人搞隻狗做乜9
隻狗天性係咁 比個主人鎖住係屋企你估佢好想？
樓上仲有堆人仲鼓勵人又毒又音波功 都痴撚線 依家不負責任既係個主人 你走去虐待隻狗 垃圾連登仔係咪廢撚到咁？道理係自己度 連去屌柒個主人都唔敢？
不過同你地班垃圾小朋友講黎都哂氣 反正連死人你地都攞黎笑 一隻狗算乜？成堆社會垃圾 無撚用架喇你地
仲有你呀連尼住 屌你老母 望住依度烏煙障氣乜撚都唔理 有得依度不斷比依堆無腦無人性既on9仔散播依種反社會思想 祝你第時自己受返 上下左右鄰居都係連登仔 毒9你個仔 開震樓神器比你嘆

成班廢柴無撚用 問題重心係個主人度 唔夠膽搞主人就恰隻小動物 真係好撚野
話你地無撚用真係啱 照下鏡睇下自己幾咁垃圾同似支那人

點解唔殺左佢
我行山殺過幾隻想咬我既

屌你老母
買板唔知釘

同隻狗同一個層次
除左同返隻狗鬥仲識咩?

啱啱覆番我話個家人承諾唔會再放隻狗出黎
宜加我會不斷拍片證明
下次佢一嘈我又投訴
但個主任話公屋宜加登記就可以養狗

我以為含量少姐，原來係零
不過搞出狗命會有排煩，目的係要隔離屋收番埋隻狗入屋

如果冇刑法
有把槍有三粒子彈
一個希特拉 一個咬人狗主 一隻咬人狗
會射邊個先？
三槍都打落狗主個頭度啊。
搞9狗主你估我哋唔想
你哋會龜縮搵警察呢

問題重心係東京帝國政府
派咗皇軍嚟開槍殺你
唔通唔還擊呀傻西

慰安婦經驗唔係人人有
同唔到你討論

咁又俾你贏咗㖭，嘻

我住廿幾樓 唔知放係邊好
放係人地個車場 一陣人地報警係咪會拉到我

其實你曬咁多時間打呢二篇嘢。不如做啲有意義嘅嘢

幾點嘈先
都係同狗主傾下先
最後先用法律途徑解決

可以養狗唔代表容許隻狗對其他人造成滋擾

白花油

人哋地方，只能用報復手段

我見淘寶有啲細size
你得閒經過就禁
禁幾次有可能會唔敢再吠？